死一個你班蟻民就嘈生哂

到底明唔明咩叫好處大過壞處？
死一個老弱病殘可以為10萬人帶來50%防疫機會更何況唔會有證據證明同疫苗有關連

政府冇滾你，你唔明咩叫好處大過壞處唔該番去讀小學先

PS 支持袁大神說法，大家應該加快接種疫苗，不過佢為大神支持者，緊係要支持佢研發既疫苗